同當年SARS一樣，支那又準備改寫歷史

準備老屈香港係源頭
要不是支那全力協助 你們香港就完蛋了

一齊守護真相

又想陰d陰d 老屈
支共手法層出不窮咪撚比我睇死，過幾個月就會話支那駐港專家搵到證據武肺係香港爆發源頭

武漢肺炎

香港疫情全靠祖國才能解決

同當年一樣

2003年5月6日，雖然香港的個案數字已下降，疫情受控，全街都買到口罩，保護衣物又已足夠[43]，中央仍然把支援香港的首批8萬件防護服運抵香港。由國務院統一調撥的一批援助香港抗擊非典型肺炎物資──逾八萬件﹑共重十四點五噸的防護服，6日下午自浙江杭州起飛，經過兩小時運抵深圳機場，將於7日下午經過皇崗口岸運抵香港。

reference: WIKI

PUSH

多得恐懼撚助攻

日日話好嚴重 夠恐懼未

新浪財經上周刊出內地股評人齊俊傑的文章《98年危機重現，香港會被拋棄嗎》。這種「大陸救港論」近幾天成了網媒討論的話題，所謂幫助香港「再次」渡過難關，說的是特區政府在1998年入市，因北京出手相助而擊退大鱷；只要查閱當年的資料，就知此說完全子虛烏有。
97年金融危機之前，香港的房地產價格出現泡沫，加之長期利率為負，進而引發房地產熱潮，造成經濟過熱導致員工工資水平提高，股市一路凱歌，恒生指數飆升屢次創下新高，這都被索羅斯看在眼裏，斷定未來港幣有貶值的趨勢，索羅斯聯合一眾大行瘋狂狙擊港元，令香港金融市場大恐慌。
令人回想起來都膽戰心驚的「97金融危機」，中國是否真的「解救」了香港，令其免遭「滅頂之災」？我們可以回顧2017年的一則舊聞：全國政協副主席、前特首董建華於一個午餐會憶述於1998年金融風暴期間，曾致電時任國務院副總理錢其琛，詢問中央是否會派人來港協助，不過當時錢其琛以做法不符「一國兩制」為由拒絕其請求。

支那豬就係咁仆街

無人敢用啲PPE

當年派下太空人 / 奧運選手黎 其實仲大好處

push

贏嘅人就係歷史嘅撰寫者

仲記得佢堆垃圾口罩仲係醫管局個倉到

六號準備又跑出嚟改歷史